[月經]港鐵惡行逐個數

1.衝門
2.放屁
3.腳臭
4.大聲講野

諗到再講

樣衰

廢老爭座
蝗蟲拖行李箱

Bb車係繁忙時間

我諗極都唔明點解對門成日又開又關幾次，繁忙時間架車入面已經迫到實晒，又開門又關門係唔係想玩鳩人

遲一班車會死人

強烈建議，夾到人照開車，死幾件啲人就唔敢衝架啦

加刀片

Yes ar
斬左出黎咪唔會阻住開車

屌你老母 試撚過開開閂閂4次先走到

5. 了鼻屎

柱男柱女
偷望人電話

4次咁少？

6.剪指甲/腳甲

柱男/柱女

1. 沉降
2. 信號故障
3. 漏水
4. 卸責
5. 偷工減料
6. 加價

容許細路鳩叫

仲要勵國語

偷望人電話

大聲講野已經夠柒 仲要喺靜音車廂大聲講野先至柒到無朋友

西鐵 都叫港鐵